點解Sterling可以係英超生存到咁耐

佢真係好撚廢

細粒、快

咁林作都踢到英超啦

冇人話佢踢唔到英超

鍾培生話佢踢唔到

I’m the fucking champ!

佢兩粒蛋蛋細粒同出嘢出得快，唔代表佢踢到英超